手機上唔到連登

Sun mobile用數據連唔到lihkg，一開vpn就入得返，係咪我問題？